米切爾投籃33投19中，三分球15投6中，13次走上罰球線，13次投籃全部命中。 NBA季後賽的怪物比賽並不能自動轉化為勝利，傑瑞德·杜賓，2020年8月26日 
 哈登的隊友在三分線外50投19中，最終火箭贏得了比賽。 猛龍的防守幾乎從來都不一樣，但總是非常好 
 他們發現的是一個弧線，不是一個完整的圓。 巨石陣附近發現地下巨型紀念碑艾弗裡·伊麗莎白·赫特，2020年8月11日，學生科學新聞 
 所有的社會都只是“潛在的人類目的和動機的偉大弧線”的片段，本尼迪克特曾寫道。 性別是由你創造的-第88期:愛與性查爾斯·金| 2020年8月5日|鸚鵡鸚鵡 
 這就產生了一個額外的模糊的弓，它的底部掛在主弧線以下。 解釋:彩虹，霧虹和它們怪異的表親|馬修·卡普奇| 2020年5月1日|學生科學新聞 
 民意調查公司和媒體如何適應新的現實似乎也是一個相當長的過程。 Newtown以來的槍戰|Cliff Schecter | 2014年12月14日|DAILY BEAST 
 計劃是讓肯畫一條弧線，戴爾做翻唱，然後戴爾做一條弧線，肯做翻唱。 蓋爾·西蒙的雙性戀貓人和“秘密六人組”|Rich Goldstein | 2014年12月6日|DAILY BEAST 
 一枚莫洛托夫燃燒彈在頭頂上劃出一道弧線，短暫地爆發出一陣火焰。 墨西哥抗議者尋求開始新的革命|傑森·麥加漢| 2014年11月21日|每日野獸 
 從破裂的香檳瓶中流出的氣泡在她身上形成了天使般的弧線，正好落在杯子裡。 金·卡戴珊露了她閃亮豐滿的屁股，轟動了整個網絡 
 在弧線的這一點上，他懷疑赫謝爾告訴他的話。 《行屍走肉》的盧克·天行者:裡克·格萊姆斯是完美的現代神話英雄|Regina Lizik | 2014年10月28日|DAILY BEAST 
 在這個陣地上，騎兵隊形成了河所描繪的弧線，由我們佔據。 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種 
 那幽靜的地方，一棵梧桐樹下的一個座位，一盞孤寂的圓弧燈完全照在上面，已經有人了。 阿里斯蒂德·普約爾的歡樂冒險|威廉·j·洛克 
 在藍色的弧光燈下，她顯得非常憔悴和無助。 阿里斯蒂德·普約爾的歡樂冒險|威廉·j·洛克 
 他把船像一個巨大的貝殼一樣扔了出去，發出一個呼嘯而過的弧線，砸向駛過他們船頭的紅色飛船。 令人震驚的故事，1931年5月| 
 當太陽直射到西邊的弧線上時，我在一群戰士已經開齋的地方停了下來。 一個弗吉尼亞童子軍休·彭德克斯特